免費直播體育賽事分享（3）

ch77
16/11午夜 00:45 2020 歐洲國家盃外圍賽 - 俄羅斯 對 比利時 [直播]
17/11深夜 05:55 FIFA 世少盃 - 決賽 [直播]
18/11深夜 03:30 2020 歐洲國家盃外圍賽 - 西班牙 對 羅馬尼亞 [直播]
ch99
17/11 8:00
NBA 常規賽- 密爾沃基公鹿 對 印第安納溜馬

比利時半場炒俄3：0

比利時踢得好輕鬆

屌你老母為咗乒乓波cable delay播歐國盃

lm支持a施華

邊場

99播公鹿

23/11 23：00 viutv 白禮慣對李斯特城

白禮頓

今晚會唔會有？

聽朝06：00 77台u17 決賽
聽日就有西班牙

聽朝96又播nfl ?

77播緊決賽

巴西0：1

巴西十二碼

1：1

巴西絕殺反勝

終於睇到NFL 不過得最後一節

最後一節都夠架啦
等於NBA都係睇最尾個節最精彩

達陣

入埋附加踢

芝加哥個四分衛無料到

繼續訓左無睇

有中文旁述會好啲，完全唔識睇

最好down隻madden黎玩 咁就好快識睇

試玩緊app，開始明少少

我新手睇即刻留意四分衛

最鐘意睇四分衛傳波

其實係
你當佢地個個都係派路沙維咁會覺得好好睇
而且qb都係一隊波通常最高人工個位

蛭魔同高見邊個勁啲

你都知我反日
邊會睇呢d野
仲要tbb播

以前打機就覺得Aaron rodgers勁
但當然最勁都係Brady
如果你有留意nfl post
新星qb可以留意Patrick mahomes（唔知有冇串錯）

玩耐d就會入坑
覺得係最似打仗ge運動
每個球員主要得一個功用
戰術千變萬化
好睇過欖球（唔計成日去廣告）

你咁反日推介你睇決戰中途島
蘿蔔頭啲航空母艦比美帝炸鳩晒

我推介你睇think big

唔用推介 有時間我自然會睇啦

你個個打飛機鳩post
佔用左熱門好耐

好似成10幾個鐘

今晚330 77播西班牙

呢場仲有冇意義

1:0雷斯

ontv
23/11 01:30奧厄 VS 聖保利
23/11 17:30冠忠南區 vs 富力R&F
23/11 20:00比勒費爾德 VS 辛特侯遜
24/11 14:30傑志 vs 東方龍獅
29/11 20:00傑志 vs 富力R&F
30/11 01:30奧斯納貝克 VS 漢堡

viutv
23/11 11:30
NBA 常規賽第5集 - 侯斯頓火箭 對 洛杉磯快艇
22:30
英格蘭超級聯賽第124集 - 白禮頓 對 李斯特城

tvbch85
24/11 07:00PM
荷蘭甲組足球聯賽 2019/2020 - 格羅寧根 對 飛燕諾[直播][粵/英]

ontv
23/11 01:30奧厄 VS 聖保利

奧呃1：0

99播緊火箭

cable播三箭對696

又有suns

戰犯西書

哈登

網隊都兩場

西書柒到

比勒1：0

99播李城對白禮頓

1：0 .李城

ryan

馬菲好勁

12碼

20

重射

viu tv唔用49人譯名

松鼠1：0

24/11 14:30傑志 vs 東方龍獅
29/11 20:00傑志 vs 富力

tvbch85
24/11 07:00PM
荷蘭甲組足球聯賽 2019/2020 - 格羅寧根 對 飛燕諾[直播][粵/英]

85台播荷甲了

可能驚諧音唔好聽

又係鐘仔同余德丞

飛1：0

係邊睇

tvb 85台

1：1pk

27/11 03:55 祖雲達斯 對 馬德里體育會（633及630台）
28/11 03:55 里爾 對 阿積士 （633及630台）

76人夠唔好聽啦

費城獨立隊費城宣誓隊

11月30日日本職業足球聯賽
中午12:45川崎前鋒 對 橫濱水手 Ch662

11月30日日本職業足球聯賽
中午12:55FC東京 對 浦和紅鑽 Ch604

oncc
29/11 20:00傑志 vs 富力R&F
30/11 01:30奧斯納貝克 VS 漢堡
30/11 20:00波琴 VS 奧厄
07/12 01:30漢堡 VS 海登咸
07/12 20:00漢諾威 VS 奧厄
14/12 01:30波琴 VS 漢諾威

viutv
30/10 10:00
NBA 常規賽第6集 - 達拉斯獨行俠 對 鳳凰城太陽

85台
30/11 07:55PM 2019-2020 世界盃場地單車賽 - 香港站[直播]
1/12 06:15PM 2019-2020 世界盃場地單車賽 - 香港站[直播][粵]

傑志 vs 富力R&F要俾錢，可以唔寫

Let’s go suns!

99播牛仔

89：89

有線電視602台，以及香港國際財經台76台（免費呀！），下週將會直播東亞足球錦標賽決賽週！

76冇link

12月07日日本職業足球聯賽
中午12:55橫濱水手 對 FC東京 Ch662

77台
10/12 晚上 06:25 東亞男子足球錦標賽 - 中國 對 日本 [直播]
11/12 晚上 06:25 東亞男子足球錦標賽 - 南韓 對 香港 [直播]
76台
10/12 PM 03:15 EAFF Women''s Football Championship 2019 - Korea Rep vs China PR

99台
7/12 9:00
NBA 常規賽第7集 - 丹佛金塊 對 波士頓塞爾特人

oncc
07/12 01:30漢堡 VS 海登咸
07/12 20:00漢諾威 VS 奧厄
14/12 01:30波琴 VS 漢諾威
14/12 20:00海登咸 VS 比勒費爾德
21/12 01:30紐倫堡 VS 特雷斯登
21/12 14:30佳聯元朗 vs 愉園

漢堡0：1

99播金塊對塞爾特人

奧呃10

viutv
14/12 11:00pm
西班牙甲組足球聯賽第163集 - 皇家蘇斯達 對 巴塞隆拿
15/12 8:30am
NBA 常規賽第8集 - 布魯克林籃網 對 多倫多速龍

ch77
14/12晚上 06:25 東亞男子足球錦標賽 - 日本 對 香港 [直播]
15/12晚上 06:25 東亞男子足球錦標賽 - 南韓 對 中國 [直播]

85台

15/12 11:40PM
荷蘭甲組足球聯賽 2019/2020 - 阿爾克馬爾 對 阿積士[直播][粵/英]

竟然播巴塞

呢場正 皇蘇都勁

now 630

11/12 0355 賓菲加 對 辛尼特
12/12 0355 馬體會 vs 火車頭

推

西岸大戰
爭季後賽席位

今日終於睇到！

好掛住夢遺大叔

繼續完場起身先知

我睇左頭三節 第四節大勢已去無睇

睇奧迪仔

應該每星期一都有一場

美式足球賽季好短 常規賽得4個月
8月尾開季 十二月尾就完季

美式足球呢種運動十分正
希望你下次睇到場緊湊d ge

今日23：15 76台女足南韓對中國

15：15

【東亞男子足球錦標賽】
12月10日 晚上 6:25 中國 vs 日本
東亞男子足球錦標賽雖然因為賽期所以唔係FIFA比賽日，但中國同日本隊都派出最強陣容出戰，兩國陣中就有唔少大家認識嘅球員同新星！日本隊就有井手口陽介、中村航輔同田中碧，而中國隊就有王大雷同韋世豪。睇返日本隊球員分別來自11支球會或大學，並無召回外流球員，所以今次賽事佢哋一定會好好表現自己，為躍升大國腳而踢出好波。另外，中國隊領隊由名宿李鐵擔任而唔係納比，唔知呢位曾效力愛華頓嘅前國腳可唔可以帶領球隊贏波呢？
#香港開電視 #HKOpenTV #東亞男子足球錦標賽

香港果幾場播唔播

77播哂香港隊

播呀

中日韓都無點用外流兵
其實可以當係打無外援版既亞冠
我覺得搶分唔係完全絕望

韓強陣仲勁過外流球員

76台播支哪女畜對泡

76台
14/12
PM 02:55 EAFF Women''s Football Championship 2019 - China PR vs Japan
15/12
PM 03:15 EAFF Women''s Football Championship 2019 - Korea Rep vs Chinese Taipei
PM 06:00 ASEAN Basketball League 2019/20 - Macau Black Bears vs Hong Kong Eastern

播abl

場波悶到

感覺到兩個講波佬已經勉強吹到好尷尬

聽英文。邊打機都無理

日本對支 77開波

日本中柱

1-0 日本

1：0日本

中國中楣

2：0

2：1

【東亞男子足球錦標賽】
12月11日 晚上 6:25 南韓 vs 香港
香港勁揪！今次香港隊23人名單入面，傑志就有7名球員入選，成為大戶！另外，東方龍獅同富力R&F就各有4名同3名球員入選。值得留意嘅入選球員有李毅凱，李毅凱對上一次入選「大港腳」，已經係喺2017年對約旦嘅陳偉豪告別賽。李毅凱對於今次入選感到意外，曾經出戰亞冠盃分組賽嘅佢，就講到亞冠盃經驗幫助到今次東亞錦標賽，唔會用「無得踢」嘅心態去踢今次錦標賽！今晚一齊開電視，支持香港隊啦！

#香港開電視 #HKOpenTV #東亞男子足球錦標賽

76台播日本女足

1：0

3：0

4：0

5：0

6：0

7：0

8：0

9：0完。六點半睇香港

香港對韓 77開波

差些入

0：1

0：2

azvs Ajax hk tvb will have a live in 85

now 630

12/12 0355 馬體會 vs 火車頭

85台播世冠盃

星期二,星期三 凌晨兩晚播哂兩場4強

this is a big match in this season
must watchhhhh

today?

竟然唔係77台播

12月14日日職升班附加賽
早上11:55湘南比馬 對 德島漩渦 Ch662

12月14日東亞足球錦標賽
下午02:45中國 對 日本 (女子) Ch662

12月14日東亞足球錦標賽
晚上06:25日本 對 香港 (男子) Ch662

12月15日東亞足球錦標賽
下午03:10南韓 對 中華台北 (女子) Ch662

76台
14/12
PM 02:55 EAFF Women''s Football Championship 2019 - China PR vs Japan
15/12
PM 03:15 EAFF Women''s Football Championship 2019 - Korea Rep vs Chinese Taipei
PM 06:00 ASEAN Basketball League 2019/20 - Macau Black Bears vs Hong Kong Eastern\

viutv
14/12 11:00pm
西班牙甲組足球聯賽第163集 - 皇家蘇斯達 對 巴塞隆拿
15/12 8:30am
NBA 常規賽第8集 - 布魯克林籃網 對 多倫多速龍

ch77
14/12晚上 06:25 東亞男子足球錦標賽 - 日本 對 香港 [直播]
15/12晚上 06:25 東亞男子足球錦標賽 - 南韓 對 中國 [直播]

85台

15/12 11:40PM
荷蘭甲組足球聯賽 2019/2020 - 阿爾克馬爾 對 阿積士
18/12-19/12 01:20AM
FIFA 世界冠軍球會盃 2019直播

oncc

14/12 01:30波琴 VS 漢諾威
14/12 20:00海登咸 VS 比勒費爾德

波琴1：0

2:1

【東亞男子足球錦標賽】
12月14日 晚上 6:25 日本 vs 香港
日本東亞男子足球錦標賽首場賽事2:1贏中國隊，其中日本隊入球球員就有嚟自北海道札幌岡薩多射手鈴木武藏。值得注意嘅係身高1.85米嘅鈴木武藏為日本牙買加混血兒，身材高大兼具破壞力，今季J-League更加為球隊射入13球，相信佢會係今仗港隊嘅一個大威脅。而港隊上場雖然輸俾南韓0:2，但由領隊麥柏倫希帶領嘅港隊表現相當出色，一班港將踢好領隊嘅部署，兩個失球都只係由死球造成。港隊實力雖然比對手低，但精神狀態就相當好，肯追肯撲，今場對日本相信會繼續表現香港精神，香港勁揪！
#香港開電視 #HKOpenTV #東亞男子足球錦標賽

德島1：0

主隊唔出最強人腳

一出 即1：1

12m

咁都冇

76台播女足

日本1：0

2:0

3:0

mytv super 世界場地單車賽

卡塔爾主辦
卡塔爾做老細ge bein播 然後分比tbb

好多波睇。陣間77日本 99巴塞

2場4強, 1場季軍戰, 1場決賽

東亞男子足球錦標賽 - 日本 對 香港

Bein香港三個台都有份

又係啵 咁點解得tbb有

2300 99台巴塞

Bein買完可以賣，唔一定自己台播

Push

皇蘇12M

10皇蘇

咁都12碼 會唔會太嚴

狂屌巴

1-1

1-2

護空門

2-2

2:2

完22

皇蘇痛失兩分

係 成場屌打巴 唔抵

99播藍網對速龍

【東亞男子足球錦標賽】
12月15日 晚上 6:25 南韓 vs 中國
南韓上場贏香港隊2:0，南韓憑黃仁範靚罰球打開紀錄，球場尾段南韓角球開出，最終由羅相浩頂入，南韓呢場兩個入球都係死球造成，唔知係咪球員之間默契未夠呢？今場對中國會唔會有由生波造成嘅入球呢？而中國於第一場賽事1:2被日本擊敗，睇返場波，由領隊李鐵帶領嘅中國隊表現中規中舉，但成場波焦點就去咗後衛姜至鵬身上，一個「頭碰腳」嘅危險畫面，姜至鵬領黃，但佢賽後嘅回應就引嚟各界嘅關注。由於佢只係獲得一面黃牌，今仗對南韓仲可以上陣，咁究竟李鐵今場仲會唔會用佢呢？
#香港開電視 #HKOpenTV #東亞男子足球錦標賽

籃網 102-110 速龍

76台

15/12
PM 03:15 EAFF Women''s Football Championship 2019 - Korea Rep vs Chinese Taipei
PM 06:00 ASEAN Basketball League 2019/20 - Macau Black Bears vs Hong Kong Eastern\

ch77

15/12晚上 06:25 東亞男子足球錦標賽 - 南韓 對 中國 [直播]

85台

15/12 11:40PM
荷蘭甲組足球聯賽 2019/2020 - 阿爾克馬爾 對 阿積士
18/12-19/12 01:20AM
FIFA 世界冠軍球會盃 2019直播

泡女1：0

2：0泡女

77播泡對支哪畜

1：0韓國

85台播荷甲

上呀AJAX

屌 潘文迪講

想az贏 日本仔無出

佢講波好撚悶

得一把聲 無起伏 勁悶

體彩直播 而家係咪睇唔到？

以前有線大頭仔有開直播講波

唔係AJAX真係唔撚會睇
文迪趕客

以前拍黃興桂 兩大垃圾悶波

差d入

場沙又幾好睇

唔信呢場00 開始入肉

中柱

10絕殺

AZ個入波搞笑到

抵嬴

放波果個放得準

85台
18/12 01:20AM
FIFA 世界冠軍球會盃 2019直播
19/12 01:20AM
FIFA 世界冠軍球會盃 2019直播
21/12 10:20PM
FIFA 世界冠軍球會盃 2019直播
22/12 01:20AM
FIFA 世界冠軍球會盃 2019直播

99台
22/12 10:00
NBA 常規賽第9集 - 侯斯頓火箭 對 鳳凰城太陽

77台
18/12 下午 03:10 東亞男子足球錦標賽 - 香港 對 中國 [直播]

76台
17/12 PM 03:15 EAFF Women''s Football Championship 2019 - Chinese Taipei vs China PR

oncc:
21/12 01:30紐倫堡 VS 特雷斯登
21/12 14:30佳聯元朗 VS 愉園
21/12 20:00漢諾威 VS 史特加
22/12 14:30標準流浪 VS 富力R&F
22/12 14:30理文 VS 東方龍獅
26/12 16:00理文 VS 和富大埔

支持香港足球

香港咁早開波點睇

用apps

76播台女對支女

及時見到

點解北韓退出 讓返個位比台灣唔係比香港既

日韓兩場無得播

因為台灣外圍賽排名第二 高過香港

慘

支哪攻唔入

ch76
22/12
PM 04:00 ASEAN Basketball League 2019/20 - Mono Vampire Basketball Club vs Hong Kong Eastern

台灣踢得幾好 聽日香港有機

贏得1球

打飛機

【東亞男子足球錦標賽】

12月18日 下午 3:15 香港 vs 中國
東亞盃決賽周，香港隊同中國隊頭兩場戰南韓同日本都未能打開勝利之門，所以港隊同中國隊今場必定會付出最大決心爭取勝利！要知道決賽周每隊球隊要喺8日內踢3場大戰，香港隊始終未及中日韓人才濟濟，頭兩場未能戰勝南韓實屬合理。但其實香港隊頭兩場賽事都十分拼搏，完美展現香港精神！另外，就喺上場對日本，港隊更差啲攻破日本隊大門，鄭展龍右腳扣過對手，左腳勁射中楣，雖然最終未能破門，但已足夠回應超過100位專登到釜山支持「港隊第12人」嘅香港球迷！另一邊，中國隊同樣敗於日本同南韓，而坊間就曾傳出中國足協已經內部通傳，對今次中國隊無成績要求，但只有一條底線，就係必須擊敗香港隊，避免喺四強入面「墊底」，唔知今場中港大戰會係中國隊贏，定係香港贏呢？

#香港開電視 #HKOpenTV #東亞男子足球錦標賽

南韓4號第一日踢波？

廢西隊

85台直播法林明高

等睇

其實希拉爾勁定艾薩德？

無潘文迪

希

阿占

另一個唔識 以前球彩9？

係...所以係咁報賠率

財經台岩晒

人在泰國想問點先睇到

燈占好出名

球迷嘅福音

法林明高巴甲明星隊

前拜 拉芬拿

唔驚訓着

85拍鍾仔果個邊個黎

高美斯係咪踢過史雲斯入波會扮怪獸果個？

Yes

咁希拉爾渣唔晒

美職基奥雲高？

個Foul廢鍾可以兩條友都認錯曬

希拉爾都係靠佢同基奧雲高兩個屈個亞軍返嚟

沙地聯亞軍？

鍾仔個拍檔講得好差

亞冠，語音出錯

有冇人知

屌打法林

球彩占

轉左好耐

野獸飛機

空晒，然後飛機

打飛機高美斯

無得睇佢扮狗

保持水準

幾精彩

亞洲領先

勁

1：0希拉爾

屌打到

希拉莉

app同電視唔同人講

app睇會不停叫人食牛上定唔知咩牛肉

冼家裕
一開頭有講

希拉爾似會再入

邊個講

南美球員真係好矛

開左波先睇，真係好差，下下講完再修正

入波果個比人撞

Ko隊友

法林燥到

南美越黎越渣了

主晉竟然咁快足水

希拉頂住

仲有得入

拉芬拿廢撚到

差d

法倫似會追和

開始上力明高。希拉反擊都似樣 好睇

希拉爾都守得好過阿記
前線同中場遮線做得好足

好陰濕巴狗

鍾仔口齒不清到

有link?

85台

又黃

突然間跌watt

易到

Giovinco會唔會第二面黃牌？

法明就入 屌打緊

最出名應該係diego

基奧同謝臣鬥得燦爛

咁快換走基奧 希拉爾輸得了

走左了 無機會

diego黎啦

謝臣申請走人要同基奧雲高隻揪

21

拉芬拿助攻

3：1og

一出力成隊唔同哂

紅埋

紅撚埋

決賽對利

點知高普想早一日返去爭英超輸撚左淨係踢季軍戰就得

差幾小時 無所謂啦

發達靠呢鋪

撐港隊

會唔會有link 俾外國撚

人在泰國點先睇到

中楣香港

第二中龍

打柒支那

有得追 唔差踢得

12碼0：2

支哪中楣

卡塔爾返英國 近過 歐霸個d baku astana

緊係 意大利落少少再右少少已經係果啲地方

85播利物浦

輸左仲要踢季軍戰

李偉文

鍾仔好撚落後 仲問緊點解要完晒成個攻勢先舉越位旗

好心提下你啦 呢個世界有樣野叫做

VAR

cctvb咁求其正常

佢唔止今次 有親直播佢都走去問

蒙特雷捱到十分鐘

好少可中美果隊四強對歐洲隊
可能早幾年藍十字果啲柒頭一開波就輸左比其他隊入唔到四強

bye

邪

捱到咪即輸囉

蒙特雷 係咪有前熱神鋒

和左

快到

Kelly點解無出？

快到我以為會越位

利班人舉手

高普讓賽

蒙差d

勁啲果隊有共識要讓半場？

又差些輸

高普黃牌

利絕殺2：1

係 前荷甲神射手

FIFA 世界冠軍球會盃 2019直播
21/12 10:20PM
FIFA 世界冠軍球會盃 2019直播
22/12 01:20AM
FIFA 世界冠軍球會盃 2019直播

99台
22/12 10:00
NBA 常規賽第9集 - 侯斯頓火箭 對 鳳凰城太陽

oncc:
21/12 01:30紐倫堡 VS 特雷斯登
21/12 14:30佳聯元朗 VS 愉園
21/12 20:00漢諾威 VS 史特加
22/12 14:30標準流浪 VS 富力R&F
22/12 14:30理文 VS 東方龍獅
26/12 16:00理文 VS 和富大埔

好多香港波睇

日假無晒 睇住先

最衰免費台唔播天皇盃
又要搵link

漢諾威開波

1：2

2：2

世冠盃 蒙特雷 vs 希拉爾
應該好睇了

85播

蒙特雷大半隊返左老墨

屌奶星又潘文迪

on9

名次 唔要啦 但有贊臣

屌希拉爾差啲

200萬美金 vs 250萬美金

水對水

張秀腎好波

0-1

希拉爾伊度亞度頸鎚破網

屌打輸

差d 20

出嚟啦高美斯

2-1

呢場真係好睇

招牌扮怪獸

高美斯

,嚇過細路喊

江忠德真係好嘈

屌希拉爾差啲絕殺

FT 2-2

炒

希拉爾missed

蒙特雷MISSED

飛機

希拉爾又missed

又炒

丟亞洲架

龍門射

完

龍入 蒙贏

想亞洲攞次第三都咁難

利強陣

0-0

屌 睇到發燒 打冷震 要加時

利十二碼

無犯

10

今日下晝有港超睇

一陣有太陽鬥火箭viu

播太陽

99台播我紐
99台下場播紐對愛華

takecare a.施華巴

今日蒲崗村有班霸南華睇 免費

viutv
28/12 22:30
英格蘭超級聯賽第193集 - 紐卡素 對 愛華頓
29/12 9:00
NBA 常規賽第10集 - 布魯克林籃網 對 侯斯頓火箭

oncc
22/12 14:30標準流浪 VS 富力R&F
22/12 14:30理文 VS 東方龍獅
26/12 16:00理文 VS 和富大埔
30/12 20:00傑志 VS 香港飛馬
01/01 14:30冠忠南區 VS 和富大埔
16/01 20:00香港飛馬 VS 傑志

禁錯負皮 sorry

60

【ViuTV免費播NBA精選賽事🏀布魯克林籃網 對 侯斯頓火箭】
2019年最後一個週日嘅早上，有NBA陪你一齊過！
想知今場籃網頂唔頂得住火箭嘅攻勢？星期日早上9點，一齊睇吓佢哋有咩戰術啦！
#NBA常規賽 #現場直播 #布魯克林籃網 #侯斯頓火箭【ViuTV免費播NBA精選賽事🏀布魯克林籃網 對 侯斯頓火箭】
2019年最後一個週日嘅早上，有NBA陪你一齊過！
想知今場籃網頂唔頂得住火箭嘅攻勢？星期日早上9點，一齊睇吓佢哋有咩戰術啦！
#NBA常規賽 #現場直播 #布魯克林籃網 #侯斯頓火箭

英超聖誕快車免費睇！星期六夜晚10點半，免費電視99台ViuTV將會直播紐卡素對愛華頓！

三屆歐聯冠軍教頭安察洛堤空降愛華頓，一上任就豪言要幫拖肥打入歐洲賽場，究竟肥安教中型班有冇料到？反觀紐卡素由布魯士執教不被睇好，點知踢下踢下反而上到中游位置，今場坐鎮聖占士迎戰肥安嘅新拖肥，戰情絕對緊湊！你撐紐卡素定愛華頓？撐紐卡素畀心心，撐愛華頓畀哈哈

播多兩場啦不如

今日有銀牌睇呀

開波

99台播紐卡素

ERROR

為咗error先黎睇

笑撚到我
我都鍾意睇PONY嘅

我愛肥仔

肥仔攝鏡

好撚痴線

PONY柒到

VIU呢班真係好過潘文迪江忠德好撚多

而家開機差不多 頭三十分鐘做垃圾

人地講開波 專業好多

係把聲嘅問題
悶撚到仆街

屌 唔入

ht0:1

你愛隊

無啦輸

11

99播火箭

1月4 99台 基達菲 對 皇家馬德里

歷時4個月ge常規賽今日煞科啦
viu會直播最後一場
唔知季後賽播唔播呢

呢場精彩 為左爭分區冠軍
鬥到最後一個play先決定到勝負

【2020年繼續免費睇西甲🎉】
今個星期六為大家送上皇馬作客基達菲嘅賽事！
想知新一年兩隊會唔會有咩新變陣？
星期六晚11:00，一齊落足眼力啦！
#西班牙甲組足球聯賽 #西甲 #基達菲 #皇家馬德里

英超幾時肯播啲名牌球隊嚟睇下

播過曼城啦

應該煞科個日先再播名牌球隊

03:50AM
英格蘭足總盃2019/2020 – 阿仙奴 對 列斯聯[直播][粵/英]

星期一凌晨 85台播

tbb又播返fa cup

幾號

1月6凌晨

又深夜閪波

oncc
16/01 20:00香港飛馬 VS 傑志
18/01 14:30和富大埔 VS 冠忠南區
18/01 17:30東方龍獅 VS 理文

99
4/1
11:00
西班牙甲組足球聯賽第184集 - 基達菲 對 皇家馬德里

5/1
9:30
NBA 常規賽第11集 - 聖安東尼奧馬刺 對 密爾沃基公鹿
11/1
9:30
NBA 常規賽第12集 - 洛杉磯湖人 對 達拉斯獨行俠

85台
6/1
03:50AM
英格蘭足總盃2019/2020 – 阿仙奴 對 列斯聯[直播][粵/英

99播蝗

聽日9半有熱刺

馬刺呀 屌你講錯熱狗

一9樣je 都係刺wfc

今晚曼聯有冇呀

禾刺得一個名
係魚腩刺

屌基達菲咁都唔入

古圖咁都救到

1：0蝗

咁樣入

-6到

垃圾龍

25古上晒身

又神救

99viutv
1月6日2:05AM 美式足球賽外卡季後賽－明尼蘇達維京人 @ 新奧爾良聖徒
1月6日23:50 英超精華第21週
1月7日23:50 西甲精華第19集

2-0

呢吓頂得靚

基達菲0:2皇馬 華拉尼 53'

今次唔出去打都輸

VAR

計

仲以為今場皇馬0-0添

半一全二

呢件VVD幾勁

上晒位

開波 馬刺

英格蘭超級聯賽
VIUTV 99 1月11日 李斯特城 對 修咸頓

正喎

繼西維爾台後變李城台。好似第三次播

喺96台播nfl

新手略講幾句
nfl 常規賽32隊 分 nfc afc兩個聯盟（你當係NBA ge東岸西岸 ）

打完4個月常規賽
就到季後賽 歷時大約一個月
全部一場過淘汰
每個聯盟頭6隊入季後賽
每個聯盟頭兩位唔洗打外卡賽 輪空直入聯盟4強
而聯盟 外卡賽就係 由第3對第6 第4對第5
贏波個兩隊入聯盟4強
viu播知場係nfc 聯盟第3ge 聖徒對第6 ge維京

搞錯咗Sor

今晚4：00 85台播阿記

鍾仔再獻新猷：足總盃冠軍有歐聯踢
屌你老母啦

屈Dee仲唔訓，去睇TBB

有波睇嘛

飛機盃，深夜仲要係阿妓，仲要cctvb播
呢個組合真係閪到爆

4點。睇左陣訓左

24小時睇tbb係屈dee基本工作

佢任何時候都只會睇tvb 訓醒又睇

今日viu99
1045 nba 湖人對達拉斯
2230 英超 李城對修咸頓

99台播湖狗

變左湖人台

顏迪杜宮普

垃圾時間

無翁金華差好遠
好悶

譚偉洋把聲好沉 聽到好眼訓

揀呢種戲碼都預左

本身播勇士對快

做咩改

nba自己改

99播李城

舒米高勁

李城加油

改名嚟講高汁過帶棗兒

李城1-0

靚助

李城1-1

Vardy offside

修頓唔錯 隨時贏埋

中楣

呢場好睇

又中楣

嘩屌 ings啲射門勁撚到

修記最近狀態CLS

好睇到

李城護空門

輸9粒後 呢場明顯士氣波

var

英超VAR

no pk

offside goal

ings2:1

差d3:1

屌你老母馬啟仁搞爛gag

offsides

似係

viutv播親英超主 都邪死

播親都有笑位

上年第一場最好笑

到我打機用個隊包裝工出場了

未完場噴水

直播意大利杯中

1:1

16/1 20:00 港超聯 飛馬對傑志

oncc播傑志對飛馬中

換走13啦屌

有無入場？

2：0og

巴打好有心機

18/1
1430 港超 大埔對南區
1730 港超 東方 對理文

930 viut 湖狗對火箭

又係包包出場

想沾狗收皮

viutv
25/1 9:00
NBA 常規賽第14集 - 洛杉磯快艇 對 邁阿密熱火

oncc

01/02 01:30奧厄 VS 比勒費爾德
08/02 01:30辛特侯遜 VS 海登咸
09/02 16:00東方龍獅 VS 理文
15/02 01:30海登咸 VS 紐倫堡
15/02 17:30傑志 VS 和富大埔
16/02 17:30佳聯元朗 vs 富力R&F

【年初一必睇🏀洛杉磯快艇 對 邁阿密熱火】
新年留喺屋企都可以有好多節目！
聽朝一起身就有NBA睇，睇吓快艇點樣出招對付氣勢如虹嘅熱火！
#鼠年 #年初一 #NBA常規賽 #洛杉磯快艇 #邁阿密熱火 #現場直播

播了99

熱火已完

Channel 77 is Viu TV internaional?

no , ch77 =香港開電視 opentv

【年初二晚9點免費直播英格蘭足總盃！曼城對富咸!】

只要登記成為會員，體通天下請你睇英格蘭足總盃曼城對富咸!
快啲登記睇住波拜年啦！！

曼城 VS 富咸│1月26日(日) 21:00 直播│旁述：蔡育瑜/李榮基

Wrap up warmly. The temperature has dropped fairly rapidly.

Bundle up. it's getting cold outside. I'm bundled up in a scarf,a sweatshirt and a coat.

聽晚會唔會播阿仙奴

我都想
不過無啦免費咁多俾你睇咩

77台下星期三有德國盃直播

萊比錫 , 多仔 , 利華 , 拜仁嗰四場 (好似係)

終於有

I send my condolences to Kobe's family

77連德國盃都拎埋
Tvb仲有乜

荷甲 足總杯

I express my sincere condolences to the family of kobe

viutv
2/2 09:30
NBA 常規賽第15集 - 費城七六人 對 波士頓塞爾特人

oncc

01/02 01:30奧厄 VS 比勒費爾德
08/02 01:30辛特侯遜 VS 海登咸

77ch
4/2
深夜 01:25 德國盃足球賽 - 法蘭克福 對 萊比錫 [直播]
深夜 03:40 德國盃足球賽 - 雲達不來梅 對 多蒙特 [直播]
5/2
深夜 01:25 德國盃足球賽 - 利華古遜 對 史特加 [直播]
深夜 03:40 德國盃足球賽 - 拜仁慕尼黑 對 賀芬咸 [直播]

76ch
2/2
PM 06:00 ASEAN Basketball League 2019/20 - Hong Kong Eastern vs Singapore Slingers

0：0

好彩無睇

96台播緊高比最後一場波

有廣東話講波

唉 想當日睇直播真係嗌撚咗出嚟

Same

無既

聽朝0930播76

76人好廢

8/2 11:00 viutv

西班牙甲組足球聯賽
第1集 - 基達菲 對 華倫西亞

【德國盃】衛星直播
2月4日 深夜1:25 法蘭克福 VS 萊比錫 (即2月5日 凌晨1:25)
2月4日 深夜3:40 雲達不來梅 VS 多蒙特 (即2月5日 凌晨3:40)

今晚德國盃頭場戲碼會係法蘭克福對萊比錫，值得留意嘅係兩隊上場喺德甲場上相遇，萊比錫作客0：2不敵法蘭克福，而萊比錫自呢場失分後，再於德甲場上賽和慕遜加柏，痛失榜首之位！今場兩隊再次於德國盃碰頭，萊比錫應該都谷住啖氣，相信會搵法蘭克福復仇喇！
另一場，多蒙特則狀態理想，挪威天才射手夏蘭特加盟後上陣3場斬獲7個入球，如此驚人嘅表現，雲達不來梅班球員點會唔驚呀！除咗夏蘭特之外，「蜜蜂兵團」仲有翼鋒辛祖，呢位小將都係廿歲未夠，但已經喺德甲射入25個入球！「蜜蜂兵團」妖人處處，究竟今場又會點撕裂雲達不來梅嘅防線呢？
#香港開電視 #HKOpenTV #德國盃

77直播了

萊比錫成班未飲紅牛?

不來梅1：0

77播德國杯中

又播華西

東網播辛特

99播緊

J League官方Facebook將會直播今日嘅超級盃，就算冇有線都可以睇直播喇。

連炒9球十二碼 笑死

中g
停課唔代表你可以掛住睇波唔溫書

食飯個時睇咗陣姐

Hong Kong Rugby Union 香港欖球總會 個fb直播緊香港欖球聯賽季後賽決賽

2月勁多場直播
不過閒日都踢咁早
係咪因為個場無得打夜場？

睇華西了

99播華西了

好少睇西波 見到都睇下先

基達菲差啲

1-0

終於入波

明顯基達菲好啲

成場壓住打
Btw個頭有冇off

屌打成場

好勁啲中路

靚到

拖舟上身

個轉身型撚到

靚到呢～

摩連拿今日勁到離晒譜

李康仁出了

個頭生性啲4球都入咗

華西隨左個籠有邊個踢緊波

茅到

Florenzi真慘
借過嚟食紅

紅牌 超級大傻仔

交剪腳

好柒
可以同euro講bye bye

世界級轉身

3-0

個力架做乜嘢

Keyman 搭Ricky 又幾夾

華西抵輸啦

華西成pat 屎

痴撚線，係咪同球證我拉到咁你都唔吹

原來molina同mata都係丙組仔出身
仲要兩個都係差唔多30歲先第一次踢西甲

基達菲好有球味

摩蓮拿 37歲 勁到痴線

堅尼地果然垃圾

我地紐卡素冇放錯

東網直播13：00傑志中

13:00
菁英盃 大埔對南區
進行中

2月22日 99台
英格蘭超級聯賽
11:00PM
水晶宮 對 紐卡素

2月23日 85台
11:30PM
荷蘭甲組足球聯賽 2019/2020 - 荷華高斯 對 阿積士[直播][粵/英]

正呀喂 我紐

英超免費波！星期六夜晚10:30免費電視99台ViuTV將會直播水晶宮對紐卡素！

呢仗係反底大戰，因為兩隊近況同樣慘不忍睹，齊齊錄得聯賽最少入波之餘，布魯士嘅紐卡素聖誕節以嚟贏得一場，鶴臣嘅水晶宮更慘，近三個月贏得一場，而家距離逐步迫近嘅降班區只有6分同7分，今場唔反底等幾時？支持水晶宮俾心心，支持紐卡素俾哈哈

有免費紐狗睇

岩岩睇77台廣告見到 2月29日中午1點有J-league播

終於免費電視有得睇

哇 屌

有線播緊埔和日職

終於唔駛睇vcd畫質日職

今日有日職咩?77台?

今日冇，但cable app free live

2月29日

oncc
23/02 13:00傑志 VS 香港飛馬
25/02 13:00富力R&F VS 和富大埔
25/02 16:00標準流浪 VS 理文
28/02 13:00東方龍獅 VS 香港飛馬
29/02 01:30卡爾斯魯厄 VS 紐倫堡
29/02 13:00冠忠南區 VS 富力R&F

viutv 99台
22/2 22:30
第263集 - 水晶宮 對 紐卡素
23/2 09:30
NBA 常規賽第17集 - 費城七六人 對 密爾沃基公鹿

tvb 85
23/2 11:30PM
荷蘭甲組足球聯賽 2019/2020 - 荷華高斯 對 阿積士[直播][粵/英]

開電視77台
29/2 中午 12:55 J League 2020 (1) - FC東京 對 橫濱水手 [直播]

播了 我紐又輸一場

viu 好似未播過0:0 ?

0:1

viu播nba ing

睇AJAX了

鐘仔講波

大風到

偉豪都ok

冇出ziyech?

No

仲00

ajax同上年差好遠

星散

AJAX

FT 1-0

日本聯賽杯延期

原定明天舉行的日本聯賽杯因武漢肺炎疫情而要延期，日職聯賽也有很大可能延至三月中才重開，而亞冠比賽亦有可能受影響。

屌 77咪無得播

係 , 燈到

日本預計疫情預計於未來兩星期會急速爆發，為保國民健康，JLEAGUE 賽會宣布由2月26日至3月15日舉行之J1 , J2 及聯賽盃賽事全部延期舉行。

係，本身呢個星期播水手都冇了

支哪畜 屌你老母

冇日假賭

仆街支那狗,搞到全世界無波睇

kleague冇了

77台

深夜 03:40 德國盃足球賽 - 史浩克04 對 拜仁慕尼黑

打漏咗 3月3號

99播nbaing

兩個男人睇kiss cam

快領先半場

足總盃免費播，不過閒日凌晨

【號外！免費！！英超大戰，車路士硬撼利物浦！星期三(3月4日)凌晨3:45】

體通天下同香港市民打氣，同心抗疫、共渡困難時刻， 特意送上英格蘭足總盃車路士對利物浦直播賽事。 現只需 登記成為體通天下會員，即可免費欣賞呢場超級大戰。
過幾日就係，快d去我哋嘅網頁或手機app登記啦。

#Sports2World #體通天下 #FACup #英格蘭足總盃 #直播 #足本重溫 #利物浦 #車路士

2月8日 星期日 晚上11:30 85台
荷蘭甲組足球聯賽 2019/2020 - 格羅寧根 對 燕豪芬[直播][粵/英]

3月8呀

自,記錯月份

《又有免費波》

今明兩晚德國盃八強，四場有線播晒，其中兩場開電視免費直播，包括史浩克04大戰拜仁慕尼黑！究竟連續兩場出事嘅紐布，仲會唔會正選披甲，大戰佢嘅未來僱主？

3月3日

25:25 - 沙貝魯根 vs 德素多夫 @ 有線602
27:40 - 史浩克04 vs 拜仁慕尼黑 @ 香港開電視77 + 有線601

3月4日

25:25 - 利華古遜 vs 柏林聯 @ 有線602
27:40 - 法蘭克福 vs 雲達不來梅 @ 香港開電視77 + 有線601

猢對鹿可能係playoff 決賽戲碼

沙貝魯根 vs 德素多夫

lm

77播不仔對法

99播鹿湖

【足總盃「3月閉門作賽」直播賽程】
場地：將軍澳運動場

日期 時間 階段 戲碼
7（六） 1430 首圈1 標準流浪 vs 東方龍獅
8（日） 1430 首圈2 理文 vs 和富大埔
12（四） 1430 八強1 佳聯元朗 vs 香港飛馬
13（五） 1430 八強2 富力R&F vs 愉園
15（日） 1430 八強3 傑志 vs 首圈1勝方
16（一） 1430 八強4 冠忠南區 vs 首圈2勝方
21（六） 1430 四強1 八強3勝方 vs 八強1勝方
22（日） 1430 四強2 八強4勝方 vs 八強2勝方

14/03 01:30比勒費爾德 VS 奧斯納貝克

85台2345播荷假

屌你啦又搵潘文迪講波

屌

堂安律對板倉滉

個龍上晒身

堂安律麻麻

3月14日
VIUTV 99 23:00-諾域治 對 修咸頓

同久保比好遠

嘩，超強戲碼

nba收左皮。無得睇了

等睇英超賽會宣佈暫停

英超停到4月4。99台無得睇

Global Rapid Rugby 2020 - 薩摩亞代表 Manuma Samoa vs 香港代表 South China Tigers

今日14:30有免費香港波睇
足總盃傑志對東方
fb page「我撐本地波」直播

[有直播] 足總盃 15/3 14:30 傑志 vs 東方 閉門作賽

賭仔末日 得返土超 南美波

東網播緊傑志

85台星期日播韓職

推 有好波免費睇

聽日Tvb 85直播德甲多蒙特對史浩克04

星期日3:30 85 直播 水原對蔚山

9:25PM
德國甲組足球聯賽2019/2020[直播][粵/英] 及 全國抗疫快訊[粵]

正 上星期missed

連德甲都播

希望繼續有

19：00 東網播波琴

屌 又係潘文迪

下星期日18:00 85播山系打比蔚山對釜山

85播韓假

2：3

陣間播

韓職

TVB 星期六又有德甲睇
唔通遲D西甲,英超都可能會買一場播?

個啲獨家播映權

又多蒙特?

慕遜加柏對利華古遜

正呀喂

23/05 00:30海登咸 VS 韋恩
23/05 19:00奧斯納貝克 VS 漢諾威
27/05 00:30雷根斯堡 VS 紐倫堡
28/05 00:30波琴 VS 基爾
30/05 00:30奧斯納貝克 VS 雷根斯堡
oncc

好多德乙睇 假波聯賽

今晚西波華

直播緊漢諾威

Ready

利華1：0

85台 18：00韓假

今晚多拜大戰

【留言問盤攞貼士】撐雷根斯堡好著數！

今晚深夜12點半準時開波！！！！

東網免費直播德乙聯賽：雷根斯堡 VS 紐倫堡

「走地專家」臣的足球賽馬研究所 嘅J臣已經坐定定，等大家留言問盤攞心水貼士！！

收看直播，請按鏈結：

【東網免費直播德乙賽程】
—————
5月27(三) 00:30AM 雷根斯堡 VS 紐倫堡
5月28(四) 00:30AM 波琴 VS 基爾
5月30(六) 00:30AM 奧斯納貝克 VS 雷根斯堡
5月30(六) 07:00PM 紐倫堡 VS 波琴

#德乙 #德國乙組足球聯賽 #2Bundesliga #東網免費直播 #睇體

大豪勁到

完勝潘文迪

5月30(六) 00:30AM 奧斯納貝克 VS 雷根斯堡
oncc

85播韓假中

全北紅牌

0030 85播拜仁

1:0

又有兩場高水平足球睇

oncc直播中

東網》今晚繼續有免費德乙直播，雷根斯堡主場迎戰達斯泰特。雷根斯堡自聯賽重開之後變「和波專家」，近4戰皆和，但唔代表踢法消極，因為其中3場打成2比2，充滿娛樂性。至於達斯泰特要力爭升班附加賽資格，焗住豁出去搶攻，首選入球大。（東網周六晚7時直播）

15：30 85台韓假直播

1：3

85播拜仁對西華

1：4

下個禮拜又係拜仁

六點韓假 十二點半對慕遜加柏

成日播拜狗悶到

周中77有德國杯睇

oncc
13/06 00:30特雷斯登 VS 漢堡
13/06 19:00奧斯納貝克 VS 波琴
17/06 00:30漢堡 VS 奧斯納貝克
18/06 00:30漢諾威 VS 聖保利

77ch
9/6 深夜 02:40 德國盃足球賽準決賽 - 沙貝魯根 對 利華古遜 [直播]
10/6深夜 02:40 德國盃足球賽準決賽 - 拜仁慕尼黑 對 法蘭克福 [直播]

85ch
13/6 5:55PM
南韓職業足球聯賽2020[直播][粵/英]
14/612:25AM
德國甲組足球聯賽2019/2020[直播]粵/英

今晚德國杯77台直播

播了

77直播拜仁

和哥講講下講賭波

佢當左球彩台

85播緊韓假

下星期係咪播城南對尚州

2：28

正 韓職幾好睇
終於播d新鮮戲碼

原來又係播廢車

德甲又播Bayern

【直播波分析員】睇德乙論足壇時事

今晚東網免費直播德乙聯賽：漢堡 VS 奧斯納貝克

兩位東網評述蘇雞同奧斯卡既評述又暢談分析足球時事

收看直播，請按鏈結：

發夢做評述員·蘇雞 - 蘇肇朗 Sochick
奧斯卡 - 梁浩瑋 Oscar

【東網免費直播德乙賽程】
—————
6月17(三) 00:30AM 漢堡 VS 奧斯納貝克
6月18(四) 00:30AM 漢諾威 VS 聖保利

6月21(日) 09:30PM 辛特侯遜 VS 特雷斯登
6月21(日) 09:30PM 聖保利 VS 雷根斯堡

#德乙 #德國乙組足球聯賽 #2Bundesliga #東網免費直播 #睇體
------------------
快啲follow《睇體》個 IG：

再訂閱埋《睇體》個YouTube頻道：

睇左幾場 廢到

對費賴堡 贏就冠當然播啦呢場

係今晚雲達對拜仁

週末希望係紅牛對多

好少何星期二都仲未講星期六播邊場，有機會係如果今晚拜仁捧到杯星期六就播多仔，捧唔到就繼續追住拜仁播

星期六 VIUTV 晚上7點30分
屈福特對李城

9:25PM
德國甲組足球聯賽2019/2020[直播][粵/英]
第33輪：RB萊比錫 對 多蒙特

【英超迷Ready！ViuTV免費播英超精選賽事⚽屈福特 對 李斯特城】
終於等到喇！今個星期六晚7:30有英超睇：屈福特 對 李斯特城！
一隊就爭緊前四，一隊就最少要留喺尾四，
兩隊相遇唔知又有咩化學作用呢？😎
直播賽事詳情：
日期：6月20日（星期六）
時間：晚上7:30
賽事：屈福特 VS 李斯特城
📡ViuTV99台及網絡平台同步現場直播
想知嚟緊仲有咩賽事？就要密切留意ViuTV FB！
#球迷福利 #免費波免費播 #英格蘭超級足球聯賽 #屈福特 #李斯特城

正

仲有亞洲最高水準ge聯賽
韓職
星期日下午五點
播光州vs全北

第二高je

拎亞冠最多 遠勝沙地或者之後ge日本啦

99播英超了

1：0李城

85播多萊比錫

多1：0

下個禮拜85星期五播K league, 18:00光州vs浦項

下個禮拜又播拜

on99 兩隊都冇嘢爭播嚟做乜

黃金時間

竟然唔播德素多夫

85播緊泡假

大台邊識播

全北又贏一粒
亞洲最高水準

韓假0：2完

1/7 01:30

俄羅斯超級足球聯賽 - 莫斯科中央陸軍 對 莫斯科斯巴達

77台

1：0拜

竟然

咁都冇紅

潘文迪瞓醒未

好睇 高水準

東網播緊兩場

99
1/7 3:00 雷加利斯 vs 西維爾

西維爾台重出江湖

真正半夜西波

星期六晚
德國杯決賽

直落俄假 岩晒

今晚99仲有馬略卡vs切爾達

同77場俄超同時間

改播1:30個場

無啦啦唔播西波

屌咩。